賤價放架 04 Jazz GD1

行得走得, 有冷氣, 外觀當然唔靚. 冇大lup...
冇大撞.. 大部份殘原裝油, 天空藍.
就來冇牌費少渣費事養.

唔知會唔會有人有興趣. 不過賤價當然唔想煩. 主要係渣左幾年, 唔想見佢變廢鐵.

三千盡

價錢唔係最大concern.

Tg pm
xxyasd

咁三千啦
不過唔知幾時有得轉名

有性趣

04年車，除非平日保養有做好，否則買完都頭痕
一個燒摻口可以即劏

$5000 fast trade

我出8000啦
過戶費你比

我出1k
過戶你俾
...
過到先算啦 運吉有開咩

tg pm me pls
@jhjhjhjhjhw

重覆，錢唔係最大concern
我唔會比過戶費
2月中牌費到期
要驗車，但上年我自己wall in 驗，一take pass

大腳起步波箱會震，舊CVT通病
正常渣冇問題

有意就pm

@hk51online

劏撚左佢鳩就啦

執返黎rebuild

唔知點解notification 見有幾個人tg我入去app又搵唔到，應該只覆左兩個人。

如果你見我冇覆就再tg我啦。
最緊要爽快交易。謝謝。